Laat ons gaan naar beneden en kijk naar de paarden die binnenkort zo veel vrolijk zullen zijn metgezellen.” Het diner werd geserveerd in de kleine eetkamer; en de hertog, vertrekkend van zijn gebruikelijke regel, dineerde hij met hen.
